[Merci Layvin?]巴黎聖日耳門球迷吹水區(9)

PSG Squad 2018-19
Coach: Thomas Tuchel
1 GK Gianluigi Buffon
2 DF Thiago Silva (captain)
3 DF Presnel Kimpembe
4 DF Thilo Kehrer
5 DF Marquinhos (2nd captain)
6 MF Marco Verratti
7 FW Kylian Mbappé
9 FW Edinson Cavani
10 FW Neymar
11 MF Ángel Di María
12 DF Thomas Meunier
13 DF Dani Alves
14 DF Juan Bernat
16 GK Alphonse Areola
17 FW Eric Maxim Choupo-Moting
19 MF Lassana Diarra
20 DF Layvin Kurzawa
21 FW Timothy Weah
22 FW Jesé
23 MF Julian Draxler
24 MF Christopher Nkunku
25 MF Adrien Rabiot
27 MF Yacine Adli
31 DF Alec Georgen
33 MF Antoine Bernède
34 DF Colin Dagba
35 FW Moussa Diaby
36 DF Stanley N'Soki
37 DF Kévin Rimane
40 GK Sébastien Cibois

上季飛機盃賽冠軍

特別祝賀最年輕球王正式登基!

感謝List:

同場加映:

卡雲尼球王特集

型撚到

完敗皇馬合集

古清貼堂作

唔好意思卡叔 搶咗你1001

嬲

卡雲尼(admin)

負評俾title

小氣到

負評埋你
負評晒你地

件作客配埋字好靚

球員同會員bernat報咗到未

會然琴晚報咗啦

杜蛇話買輸波係想同達仔輪換
佢講出黎有冇笑呀
先唔講達仔後生過佢技術好過佢
屌達仔依家正選都未有輪乜撚野換呀 講大話都講好啲呀

哄你地架姐

仲有買番黎做卡叔後備又係on9
買個成篤屎都踢唔撚掂既29歲晚年做個法甲神射手後備
恐慌收購咪認囉屌

根本就係ffp限制出唔到錢買人
求其免簽條友番黎交數

每場踢十幾廿分鐘都要輪換
咁即係每兩場先有十幾分鐘踢
杜蛇

反了

總結就係
輸波買返黎把撚

杜蛇距離地獄又近一步

痴線 仲見到16/17件主場賣$419
貴到

唔知過唔過到今年

唔洗理 呢d昆傻仔

點解入choupo-Moting?

睇過佢波,垃圾到仆街

過咗兩季應該賣$199

出唔出屁馬

又三後防
今年分組賽出局

終於知古沙華咩事
背傷 要開刀 起碼抖兩個月

邊度睇返黎

某個法國鈀ig

隊長今日搞咩
瘋狂傳失

馬昆根本唔習慣上中場猜埋一份
完全冇意識走位

梳

平開幫開人執屎變左俾屎人執
杜蛇咪撚夾硬推個中堅去防中好冇
btw賭王今日幾上心

岩呀

賭王
BTW個慶祝姿勢

其實今場都有改善
防守明顯集中左好多 冇上場咁救心
但包皮開始賭王化 死扭想表演

仆佢個街埋去撩交打
廿鳩幾歲人

迪馬

彎入

靚啦入得

食埋黃牌添，真係賭王化了

兩兄弟齊齊食黃

輸埋

連個講波佬都話兩兄弟玩野玩出火

人棄我取 去搵摩佬教踢433啦

賭王包皮齊齊回防

家陣都鬥獨食家啦 肯定好快唔順超

又要靠包皮救世

斬得靚

姆巴佩幾時著10號

對老母都要踢得咁辛苦
月中對利啦點算

你幾時跟埋古清維修下飲水機

一攞到波就想扭 無諗過傳

杜曹out la屌

搞乜鳩 岩先搞party 我仲見到2 零
做乜比人入2粒

用埋啲垃圾陣
買人又亂鳩咁買

笑撚死 包皮=第2個屁馬 仲要個格仲衰D

包皮

包皮叻仔
麥尼馬

球員同會員並無關係

黑哨都出埋先緊緊贏四比二
仲想贏利？

杜蛇落地獄

明明踢超級盃嗰陣用433踢到好撚順 後防又穩
無啦啦轉埋啲鳩陣

邊個再負皮隻秋

根本佢後防唔應該咁樣出
一比人入中路就收得皮

本來得一個 我按完之後突然變5個

一黎啲球員執行呢套戰術同自己位置未熟
睇下隊長同蒙尼亞好似第一日夾咁
二黎賭王同包皮扭得太盡

不過三中堅應付反擊既能力本來就低到仆街
然後杜蛇仲堅持行呢套簡直自殺

歐聯實比班怨婦笑到仆街
我希望佢而家係試陣
再咁樣擺同隔離寸王有咩分別

打三中堅仲要玩控球真係得啖笑
下下都要包皮救世

前提要包皮真係有態先救到

對住強隊唔好表演都偷笑
明顯贏左世界盃個心雄好撚多
以前包皮唔係咁

而家Admin都唔妥包皮哥

舊時嘅包皮一去不返

佢同賭王越黎越fd
好似黑幫收靚咁跟大佬

得返卡叔係清泉

睇包皮ig
賭王係佢真心朋友

負皮個9件好報上名來

十個負評
好好反省

1) Admin

2）達仔

上面兩個已經負皮
好好反省下

正皮返
你嘅同伴得返賭王
會然球員都係
可惜會然消失咗

ali好能正
出event見到

你有10秒

一出現就比人撚 潛水好過啦

你琴晚又打人
今日又冇圖
我覺得我地要分開下

bye

12個負評 又破青山聖日耳門紀錄

其中一個係我黎

愛蛇又然
259們後悔未

垃圾鈀唔配擁有愛蛇

知錯 愛蛇回家吧

愛蛇回家俾返433我

當日你比人抽水
係邊個對你不離不棄
轉咗個名 成個人變晒

和好吧

嗱古清
呢舖你就唔啱喇

道歉啦

唔制喎
官store送左10% off比我
出jordan就即買先

賓硬化終於有班落

祝佢好運
係呢度遇著個小氣中東佬

會員優惠？

上次買完衫佢offer比我
有野想搭單買😒?

冇 等緊三客

我都係😒

其實jordan係咪冇nike logo
我諗緊如果有nike logo 啲章平排好核突

無呀 個nike logo咪變左jordan
應該同巴西個件一樣
😒

西夠面未 再西就個個留言負皮

好想Quit工 返工做Admin做到好辛苦
利申：巴黎果個Admin唔係我

我都係

唔會信

話說我終於攞左件衫
果個店主
住我隔離村

面交？佢真人係如何 見佢好有心搞

😒
卡叔邊行

面交
個樣似中學雞

返工返到頹

加上近排d 天氣 做乜都好頹

終於肯大方承認喇咩

認真，男人做admin冇錢/前途，快啲轉
一係做sales搵錢，一係學返門手勢

系 唯有上黎圍爐下

有嘅話呢度就冇人討論

依家啲粗野搵到食

呢度傾波 果度叫春

賓仔有得踢法國正選

男人做Admin除左比人當狗用之外
都係比人當狗用

又冇拉比

趁後生出去學下野好過啦
admin真心唔岩後生做

卡叔幾歲先

法國條中場靚到岩岩贏埋世界盃
拉比自己又有態度問題 公開屌隊友 屌教練
自己又唔肯轉型 依家周身刀冇張利
好難選你入去

做得鈀 老得去邊

當初係乜工都搵唔到 呢份好快請就做住先

快啲走啦
出去睇下個世界

拉比自己拎黎柒

屌我一直以為卡叔同球員差唔多年齡

下年都grad 都好迷失
讀acct 直到今年做完個audit intern
比狗仲辛苦 屌原來無興趣 而家都唔知點好
報左cre 但政府工 易木有機會入果d aco 又真係太頹
難入果d cv 又唔係靚過人
唔通真係做海關 入境

做政府工起碼叫穩定

屌 我講野咁young
雖然現實都係成日比人覺得好大個

[/quote]

有d 長 sorry 打錯好多字

好人好姐做HR

果陣冇諗過讀到大學，jupas求其報科
點知最後夠分入，但舊制al冇得改jupas
味撰左呢科
但我唔係大公司果d阿嬸hr

第時返工有咩人事部野可以問你

有個鈀ig psgint
好搶口 四圍抽水

賭王竟然公開讚揚杜蛇
世界變

杜蛇霸氣震懾球王

見佢地相處得唔錯
你有冇見過有人讚艾狗

隊長成日讚愛蛇

隊友要穩定軍心 緊係要比d 鼓勵阿艾蛇
等佢唔好柒落去 點解爛泥就扶唔上lo

新果件jordan三客好似有流出圖

包皮會禁賽三或五場法甲
成個月冇包皮救世了

應該臨近歐聯前後果個禮拜先公佈

古沙華生日
Happy birthday layvin

條友抵打

真
條友大半場jer住包皮黎搞

好兄弟！

好兄弟
講真食紅果下 條撚樣膝頭去膝頭
包皮隨時俾佢收咧

真 不過包皮係燥咗少少

鬼叫佢隔離果個人叫尼馬咩

發覺達仔經常係公海開post撚狗

開下膠post撚狗解悶

收到風佢係廢青黎

系 日日無所事事
去旅行都去到厭

我都想去旅行
好想好想去台灣

台灣

去巴黎
未去過王子球場叫咩真鈀

有錢就一定去

對台灣好有情意結
直頭想放棄香港 搬過去住

台灣定台妹呀

屌你 真係台灣
我同女友都想一齊過去住

聽人講日本同台灣係旅行好睇
住落瀨閪果啲地方黎

日本我未去過 唔評論
台灣的確係落後啲
但覺得台灣生活節奏無香港咁急
喺香港生活真係抖唔到氣

係香港都叫生活?

件衫到咗
卡叔

又無圖啊？

兩邊我都去過幾次
台灣生活水平低
日本生活同做狗無乜分別

你又啱喎

日本我真係興趣不大
鐘意去韓國多過日本

韓國先難頂 成個首爾最好睇係博物館

10

有咩好影

心電圖

其他隊都陸續公佈三客
垃圾鈀等咩

個respect章做乜鳩

波波章+respect章+QNB+聯賽字
JM9

印到錯鳩晒

你有冇睇admin新post
咪post咗囉

未官宣唔計

成件淘寶野咁

有錯到咩

專家話你知錯撚哂
唔要歐聯章 要冠軍章先岩

法甲金章+QNB先係正路

但係佢有得揀印歐聯章+Respect嫁喎
係咪中咗伏
官裝買嫁喎

官網

歐聯版唔會有QNB

有冇得退 問下

官網都可以錯得咁離譜

屌 早知唔手多玩章啦

歐聯版冇QNB同埋唔會係聯賽字

抵啦咁臭串

仆街 refund完以後唔係官網買

又唔問左卡叔我先
有毛有翼曉飛啦
下個Post將你件衫貼堂先

卡大佬 比次機會 唔好bin

圖已save

會然Kian_Mbappe恥笑區

笑撚咗
卡叔好狗 but I like it
包皮又要好好反省下

又bully手足

岩布沙華

出左歐聯名單
基本上全部一隊 廢事cap圖
輸波同班都入 亦值得一提喂呀去左替補

喂呀正野

除非卡叔受傷
唔係喂呀都好難落場踢歐聯

屌那星 會唔會退唔到件衫嫁

官網都咁on9,既 痴線

屌 早知唔手痕印歐章

On9果個係包皮 一朝早又笑到gapgap聲

佢做乜？？ 自己揀左qnb + 歐聯章？？

😒

我揀歐聯章 佢無幫我整走個qnb

Blame the victim

唔係笑你
但呢個錯官方都犯真心離譜
我舊時冇錢 去淘寶 間野都問清楚我要法甲set定歐聯set

好安答！

仆街 如果佢唔肯退我係咪要捽甩個歐聯波章

上面班4259唔信你我信你

btw認真問 ，我睇psg store淨係見到法甲章
點解我搵唔到有歐聯章買

擺落洗衣機洗幾次洗鬆佢再搣甩佢
買年淨衫冇章痴上去

係咪長袖先有 已經無心情考究

我件華拉提無章無qnb喎

但你整得甩個歐聯章
仲有個respect

咁既情況應該有得退掛
都仲要我蝕運費

睇番官網，佢有分聯賽版同歐聯版
會唔會到時屈你發雞盲唔俾refund

我個網無既
我個個係咪唔係官網

屌 嬲

邊個先係官網 我係咪中咗伏

唔係
歐元果個係法國本土官網
美金果個係國際官網
兩間野賣嘅貨會有唔同
主場衫如果無寫明係UCL HOME SHIRT
咁手臂就一定會有QNB
因為佢有分聯賽/歐聯版

即係可以屈佢退錢啦
仆街 呢排諸事不順

笑撚死

我件主印左包皮
黎緊件三客印邊個好

印邊個都好
學一學包皮大哥
盃賽字印法冠章
法甲字印歐聯章

古沙華

呢個經典
下個post包皮哥印錯衫可以置頂

不了

基拿

我有諗過基拿/喂呀/迪馬

印啲名不經傳既先顯得你識波
喂呀隨時坐一季 唔好印

所以我先猶豫 我上季三客印左賭王R聯set

印輸波莫停

18號作客利贏撚左 每人印一件輸波

包皮好慘但又忍唔住笑咗
都係好事嚟嘅 教精呢度嘅手足係官網買嘢要小心

多謝古清

你唔係覺得派得成下嘛

咪再笑我手足包皮

咪係 打歐聯都唔等於qnb 就無左sponsor 架

話唔定黎緊歐協開放埋手臂sponsor呢

包皮先知

含撚啦手25拉

走啦仆街
一陣去到對面輸一場比人ynwa

想睇下佢踢利輸波搵野賴個死人樣

包皮將會禁賽三場

手足包皮印錯衫
所以落唔到場

歐聯比你咁落場姐
但法甲唔比啵

俾下面我唔好再抽

歐協好似有意取消作客入球
大家點睇

ON99

取唔取消我地咪又係十六郎

冇作客入球優惠真係on99
場場一球起兩球止都似

睇下世界盃
冇作客入球，一場過
隊隊玩大巴
歐聯變到咁邊好睇

痴撚線個歐洲聯賽夜一夜
得鳩閒同佢睇
想睇下德國打法國都唔得

連續5場0245

歐聯時間又冇歐聯咁有吸引力
講真唔想捱夜睇國家聯賽 歐國杯世界盃都話

國家聯賽根本就低能

好多球迷連中間時間場都未必睇
點會睇佢凌晨場

公海話賭王想番疤
但疤唔比佢番

今次係賭王發作定疤發作

造新聞姐 疤邊有位比佢

巴塞都未必想要返佢
佢咁麻煩 留古天奴仲好啦

賭王全世界都想去架啦
就快傳想番山度士

疤果邊又馬爾甘又丹比利，傻先會要賭王

喺法甲都做唔到大佬仲要比包皮反cup
真係自己攞黎
明明巴塞都開始將個重心擺落佢度

傳緊季尾前炒光頭佬

我手足包皮比你地笑到潛咗水
你地開心啦

拜仁個垃圾主席講野都好理 ？
連拜仁狗竇個post頭都屌佢
光頭總監幫中東佬慳唔少又幫到杜蛇色到人 點會炒
淨係講掂賭王同包皮都加晒分

你有份扮咩
你班唔識波淨係識取笑手足

達仔又示忠
每次佢話唔走都好開心又傷心
明明有料又當打 偏偏係度坐

卡叔笑得最勁

真鈀

賭王固定咗踢10號位，達仔好難有正選

賭王躝啦
快啲返去做疤狗
Btw, 順便帶埋條25走

巴塞都唔收佢

金章包皮

禾地都有個包皮

歐章包皮

唔好再抽我手足

係踢法甲都有Respect章嘅包皮

你抽得最勁

屌你個嘴 個日ali 香香對住我笑 好正

我地成班手足都會對住你笑

到時如果佢free件衫比我
邊個笑我我遂個bin

如果

我哋嘅笑容應該係咁
> > > >

賓仔呢獲揚威啦
琴晚個場曉飛咁
多得垃圾鈀啲後防無時無刻鍛鍊佢

圖呢

Free佢個頭 明明係自己禁錯

救果球頭槌

杜蛇再擺三中堅 賓仔成為新保方指日可待

老野一日係到，賓仔都唔洗止意發圍

強烈要求將admin呢個post貼堂 作為眾球員嘅榜樣

係FB pm阿wing講
係到講無用

轉頭離隊就好笑

你留隊仲好笑呀

hi 阿wing

馬鳩奴斯

走啦仆街

拉比狗離開巴黎
隨機抽一位手足送卡叔波衫

絕對唔係歐聯章Mix法甲字版

退撚咗啦

lm

留名

會然本人無權參與

LM

送未

咁快d 走啦 唉
養唔熟

快啲躝
等緊卡叔送波衫

怨婦都話唔要25拉

忠心拉

做疤狗啦屌

古沙華復操

幾時改返名 古清

傳聞賓仔同華將會續約
扶正埋艾迪利 25華躝 完美

自膠
25拉至真

古清回歸

愛心爆棚卡叔

回頭 當天的所愛是隻狗

仍然比他食了龜頭

這晚上 閪水一味流

我杯可樂仍然用個口

含隻柒頭～
巴區手足好鬼識野

迪馬賓仔續約近了

原來 條柒無背影

迪馬準備養老金

艾路拿：“我和巴黎的合同還有一年，如果能留在巴黎當然再好不過。續約的事情我在和球會談，但我的目標是代表巴黎出場比賽。”

BY 卡雲尼
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

@拉比奧特

BY 卡雲尼

關我咩事

傳聞官方fb條倒數片係倒數公佈三客

係fb見到粉紅袖果件training出左娶袖過頭笠

過頭笠好難著得好睇

等三客仲好

好煩惱件白客印古沙華定基拿
定印件龍門保方

jordan印bernat或者馬昆或者kehrer

印我

杜曹表態賓仔坐正

保方是佢偶像

老野後備啦

作客痢猁用賓仔
俾班猁嘈腳震震

反正都係比人456，比賓仔攞經驗仲好

冇得唔用
保方停賽

口講姐 到時咪又同古清一樣

真唔真呀
連曼城都對25仔有興趣

全世界都對條259有興趣

輸波開始集訓

輸波

果幾件aj咩玩法

我估紅色係龍門 黑白其他球員

杜蛇牙齒當金洗

白色最靚

卡叔都加入笑鳩華仔行列

點解咁多人鐘意恰華仔

矮

賭王又插水食牌
仲要柒幾多轉

插水已成習慣

拜仁都有興趣

岩岩都睇到
有冇咁搶手

懷疑係25拉同佢老母周圍鳩吹

想迫鳩psg 再加錢掛

千萬年薪都唔續，加條毛比佢

明明華拉堤勁過佢咁多 但係好似又冇球隊有興趣

拉比中場重心

經過舊年單野邊個敢搞佢
啲球會唔係驚鈀 係驚中東佬

橫傳單核

仲有回傳

負皮左

25華上年傳好真
完全符合哂疤買人條件

究竟13號有咩要公佈

柒碌AJ

其實無想像中咁靚 可能真係為aj 買 因為少有

其實件aj係咩黎

似訓練衫多過波衫既波衫

正正經經出三客仲好

要等官宣
依家啲流出圖 望落硬係覺得怪怪地

有冇圖睇下

仲有紅色同白色

係咪講呢件

正面睇完全唔似波衫

點解隊長係fifa19仲有over all 88

古清呢咁
我就89

古清得80

本身79 上年又長期做文員
古清比左幾多錢疏通EA

又多個痴線佬

上年真係靚到仆街
不過到而家都仲未印字

唔係要諗印邊個呀

賭王JM9

首先一定唔會印賭王

唔sick波

印古沙華

你班仆街
古涉華腰間突出開刀
仲係度抽
改番個名以表支持

2019先復操喎手足
btw 有live睇

話收左咧

至少2018收皮 做下文員啦
屌個直播開波未呀

求波衫cap圖

邊個質疑隊長fifa 88
我根本神 當打 果個tackle 打撚哂

L.kurzawa(收咧)

黎料
有野睇

88嘅你仲陪埋巴黎連續歐聯8強止步tim

官store有佐敦了

同流出一樣

出街衫

要用支那野
隊長og

三客黎？
有點7

我都未印

我都未 揀左球皇字

邊度仲有得印

個人認為好7

個設計師hea撚到

我今年年頭係K房買
唔知仲有無

屌 咪同15/16黑客一樣 但中間加條銀線

無乜邊個特別鐘意

就算唔印字買黎出街都係一流

你講上年主場？

aj

唔係好鐘意今年啲衫個領口設計
V又V唔晒 圓又唔係圓

個Patten ok
背脊

識貨呀
我都會買 諗緊印邊個

不如你諗咗印咩章先啦

我就係因為覺得個領位太肉酸
所以今年只係買咗件training著下算

法甲章呀屌晒你地個嘴

加埋respect章

屌埋你個嘴

加埋歐聯章

佢呢件衫for 歐聯 緊係加埋

最緊要加埋QNB

我都想買Training黑粉紅
你喺邊度買？

但係今年球員版隻料真係好撚正

三客俾歐聯著架大佬

包皮特別版呀你識咩
一陣整件歐聯字+法甲章 吹咩

我係都要印法甲章

Lm

達斯拿一直被視為歐洲最具天份的球星之一，惟效力巴黎聖日耳門的他仍需面對尼馬與麥巴比兩大巨星的競爭。近日雖有消息指他考慮離隊尋找新機會，不過這名德國球星澄清自己暫時無意逃避挑戰

現年25歲的達斯拿原本在PSG發展不錯，但尼馬與麥巴比相繼加盟無疑直接影響他上陣機會。近日有指巴塞隆拿與阿仙奴都有意向他招手，不過球員本人早前明言暫時不打算離隊：「我想不到要逃跑的原因。我位置的競爭確實很大，麥巴比與尼馬都在陣中，他們可以說是世上最佳的2個球員。去季我踢了47、48場，我相信今季也會一樣。我喜歡這城市及球隊，暫時沒有任何原因要離隊。」

達斯拿又強調自己會努力訓練以爭取機會，並為求正選之位會盡一切努力，相信他未來仍會在巴黎發熱發亮。

不過如果今季長期後備 下季都要走啦

Lm待笑

今季中場唔夠人
有得落場既

卡雲尼啲品味

條女咪同卡雲尼一樣樣

好心個Admin咪post埋呢d相

btw唔講件野靚唔靚
其實為左商業決定改自己會徽好撚on9
我真係冇見過有大球會會咁做

據法媒的消息，杜曹希望包括隊長施華在內的多名球員減肥。

據悉，杜曹對球員的要求非常嚴格，他希望施華、華拉堤、拉比奧特、蒙尼亞以及古沙華等球員減肥。

另據了解，杜曹團隊接下來將對部分球員的飲食進行調整。

BY 卡雲尼
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

其實我都覺上面幾個脹左唔少
btw點解冇包皮

祖記算唔算

買撚咗

Aj?
邊度買

免運費

我仲諗緊要唔要

可以買埋保方tim wo 定等返普通既龍門衫好

準備印咩章比我地恥笑啊包皮大哥

三客隻字係咪同上年一樣

杜蛇開聲要留力
聽晚應該冇賭王冇馬昆

有我咪得

仲有我

rabiot 25
靠你？

出你咪留咗力囉

可能出輸波

應該出我

係咪諗多左

其實有機
賭王留力 包皮停賽
好大機會達仔迪馬正選
除非出條傻撚輸波

都係果句 19法甲波出乜人都贏到啦

輸波會唔會係杜蛇契仔

輸波係唔係我就唔知
但達仔一定唔會係佢契仔

點解冇得揀印章印名？

國際網廢鳩 應該係D印字未到貨
所以暫時得剩衫賣

廢事又有客印錯野

三客隻字又幾old school下

靚抽

我搵番上次買上季三客果間幫我印字
佢仲問我要唔要章 佢住我隔離
真心方便

介紹埋比包皮大哥識啦

包皮哥要法甲加歐聯章
好難搞呀大佬

有冇人知香港邊度有今年黑粉紅短袖training賣呀

應該好多鋪都有架啵

遲下

搵唔到

粗間呢件冇得買
得幼粉紅色間版

正選

達斯拿

正選兼入波

25拉

連頂兩野好波

華仔左腳出得靚
達仔頂到海豚頂波咁

25拉插水領黃

插得咁生硬

跟左你師兄學野咪咁囉

卡叔隱形

拉比做隊長

記錯日子訓左冇睇
有冇手足講下杜蛇用咩陣式
啲防守點

用番433 條防守穩番好多
唔止防守 攻守都好平衡
可能中間出返華拉堤 佢真係好重要

我係咪傷出

達仔果球除左華 邊個中場俾撚到
啲視野好到 俾著25拉 橫傳左俾閘啦
頭幾場法甲冇華 對密集得啖笑

3中堅真係得啖笑

今季正式比賽
四後衛好似零失球 ？
定我記錯

唔係，提早休息下俾左隊長章我

食屎25拉

對法甲垃圾波根本無參考價值
踢利如果用三中堅唔失波
我即刻係巴黎PAGE自爆

咩冇參考價值
三中堅連金剛都守唔撚住呀
唔係保方同包皮輪住救世 又好似1617咁撚樣失分架啦

六個負皮，希望你好好反省

我想開ac 比多幾個 我傷左已經好sad

有金仔又有基拿可以接班
躝啦老野可以安心養傷

收到

手足我撐你
呢度呢人係咁

樓上兩個會然係到刷負皮

利記又贏 今次比人屠城啦

杜sir準備落地獄

跟據經驗 作客入完一粒就會俾人入番六粒兩三粒

預測鈀2:4怨婦

原來法明奴傷左

輸少粒

沒洗法明奴
沙基利都撚到25拉宣佈離隊啦

條防線真係唔知點算
Btw愛蛇又然 知錯

後防集體腳震

個風痴撚線 手足們要小心

BY 卡雲尼

好撚恐怖

賭王

有冇人知邊度有今年jacket 買

同長袖training

屌你老母 3點旺角隻秋

個風真係好撚勁 各位手足真係要小心

打風不了

樓下公園冧左兩棵樹

廁所個窗爛左

係咁漏水 煩到仆街

點解lo celso會借去貝迪斯
上季入幾多波wo

擰毛巾擰到手都痛

L18入多波

古沙華正選多

洗唔洗開刀？

拉比最忠誠

好串喎你

痴撚線三號波
大風到仆街 條街越野障礙賽咁點番

我住天水
條隊排到出西鐵
Cls

究竟今日可以點返工

已經企左一粒鐘
火車都未上到

今日放假好撚爽

放假

卡叔屌爆你地個閪

返緊工

audit 真係pk

打風冧樓都要繼續做數拆Breakdown

聽晚到底會比怨婦炒幾多

最少3

買定利讓球啦 有幾多買幾多上樓

垃圾鈀入到兩球我切

我唔想件Aj未印字就冇得着

印自己名唔怕柒

想印天使

我件jordan係印咗馬昆

最緊要加埋法甲章

我屌你個嘴呀

仲有法甲字

包皮大哥已淪為鈀區手足玩具

屌埋你

隨着科技進步，即時通訊軟件、網絡論壇、BBS、部落格等交流平臺也成為欺凌事件的發生場所，欺凌者藉網絡或電信設備以文字和多媒體長期、反覆攻擊受害人，稱為網上欺凌（Cyberbullying）[3][4]。

欺凌是一種反社會行為，通常會造成受害人心靈創傷、扭曲，也會造成課業成就低落、人際疏離，甚至有可能逼迫受害人產生報復性攻擊行為，或使受害人轉而欺凌他人。

正皮

班人冇性
亂撚咁負皮

強烈要求admin幾包皮大哥件衫係每個post置頂

頭先見nike 主場player 八折又幾抵

連登post會永久置頂
FB admin見到麻煩將佢post上去比人參考點印衫

我都有負

🖕

好型 齊哂章

差法甲章

我鈀點會驚過唔到FFP
就運歐聯都比我地有埋sponsor

成班仆街又喺度笑我手足

買左三客印包皮

古清同包皮好fd

之前世界盃話過要印件包皮

咁唔印古清啦？

究竟聽晚達仔有無得出

杜蛇好鍾意25拉

冇中場用

應該係 25拉 達仔 迪馬
25拉打後一格
攻守超級唔平衡

仲有迪亞拉
不過杜蛇用三中堅就咩都唔洗講 輸鳩硬

迪亞拉唔係常用 唔知杜蛇會唔會冒個風險照出
不過今晚和當贏啦

鈀作客=笑話

中東佬去左獻花俾希斯堡死難者

今晚捱眼瞓都要睇

話時話佢都幾得閒

波唔輪到佢教 轉會窗又完左
除左應酬佢真係冇野做

今年淨係踢踢六場歐聯 睇一場少一場
要好好珍惜

我都好想好似主席咁得閒

有兩場對紅星唔使睇
即係得返4場

點解又冇華拉堤

停賽呀
上年對皇食紅停一場
保方都要停三場
總之冇華打利一定輸

輸比邊隊都唔係問題
輸比班怨婦公海又會打飛機
班痢分分鐘覺得自己嬴左世界盃冠軍

但係大名單有老野？

係喎
我都唔鬼知有佢名
但華同保方 打利點都要停賽

應該出錯 唔係都唔會擺成4個門將咁多

好撚亂
正路大名單冇可能冇華

今晚驚起唔到身

撞都冇咁橋
u19又係今日打利

要返工點睇

射波

今季裝now真係抵睇
上季想睇一場鈀嘅波都難
今季差不多場場睇足

有裝都無用
唔係weekend根本無時間睇

場場即討都唔見人
點搞呀admin

叫巴黎page個wing哥同你討論住先
卡叔平時返工已經做到狗咁

Jordan波衫好貴...

都唔靚 啲人買都係貪個logo
但足球波衫印個Jordan logo好on9成件事
主場同客果件靚好多
Btw又買多左件上年主場
$280好抵屌

jordan個size點？

唔係一樣咩

一樣架
睇下點睇啦 個款真係好普通
但係我鍾意jordan 所以都係入手

印法甲字？

上年主場如果有平都會考慮整多件印賭王

係度買波衫一定要咨詢我哋包皮哥先
包冇買錯

負皮咗 自己反省下

負皮埋

又binc

歐聯章？

你老闆 你講先

佢應該同我同一時間

Btw, 我訂咗白色Jordan 但好似冇draxler字

係咪因爲bench唔重要所以無

唔好再蝦我手足包皮

280好平啦

個個驚佢走
仲入咩

灰
大家想印達仔嘅有得印好快啲印

我前年果件法國盃DIY想印都無字

今晚會有幾多個假鈀

1) 古清
2) 卡叔

即討冇蒲頭𠴱啲咪係假鈀

咪拉我落水
本住聽日恰眼訓開工去睇

今晚真係唔掂 你話琴日播都好d

係邊到可以咁平入手上年個件

EZ

諗緊睇唔睇 聽日返早

成班假鈀
一季踢得4場波都唔支持下

聽朝睇精華搵戰犯

聽日6點起身點睇

留名睇精華

留名睇後防腳震

今晚到邊個手足own goal做我玩具

你

咪又係豬

後防放題今晚

諗住訓陣先睇點知又訓唔着

今晚我鈀贏利
抽一位手足送自選今季自選波衫連字(我揀)一件
25拉無份

25拉雖然25
但有時即討都有見佢

呢個條件有難度

咁姐係自選定你揀

冇NOW可以邊度睇

衫你揀字我揀

要揀埋章

揀章呢件咁緊要嘅事
我交比我手足包皮大哥揀

屌你呀

仆街 飲撚錯野
罐野飲原來好撚多咖啡因
而家好精神

又點呀包皮大哥

Admin又binc

三中堅
食得蕉

似馬昆踢中場
對手唔出發明奴

手足們仲未起身撐鈀

真係

全部假鈀

點撚樣

精華鈀迷

睇比數當睇左

開波

埋緊位已經俾人噓

賭王好醒神

垃圾假鈀

隊長

賓仔

班法國鈀竟然同利啲聲五五開

禁屌緊

俾利禁住砌

岩岩個反擊 迪馬同賭王搞事

唉屌賭王食蕉啦

比人禁住屌

半場都過唔撚到
踢條撚呀

文尼做乜

終於中下龍

鳩猜

起身呀

屌

包皮傳比佢又接唔到
波又控唔到剩係識扭

準備bin c

其實似踢緊343
馬昆成日抖後磅住隊長金仔
兩閘成日衝前

屌你咩賭王

杜蛇好緊張

金仔暫時踢得最好

賭王俾人撚

過得好靚
但好彩射得柒

拉比大撻q

利1

杜蛇係咪當左馬昆係簡迪咁用

史毒呢球又唔差

艾路拿真心都快反應

冇得怪佢
算好

訓得

根本洗唔到陣作客蟲味

有個罰球睇下點

見到賭王攞波就炆

包皮差d

12碼

輸12碼

我屌

好撚野呀

後防搞咩

咁多個圍住都出腳

個中堅俾人推上去打防中
但係佢用波同分波連正常中場一半都冇
次次攞到波就夾硬隊上去

屌喇星換diarra啦

次次啲攻勢都係賭王手上化解
睇到好炆

蒙尼亞

邊個係賭王

係

尼馬

我蒙

佢d進攻真係勁

前鋒finishing黎

其實迪馬可以唔要

迪馬轉守為攻個下好勁
佢皇個陣就係咁勤力咁癲先鍾意佢
不過真係回塘咗好多

睇睇後備席

訓晒

又係你呀包生

醒神啦

屁馬係咪唔識比波

3：1

唉 on9

賓仔個袋

斷j

嘩屌 兜野剷埋去唔係計

唔計 仲吊住條命

屌利狗踩丁

牌都無張

原來我delay好多

水貨d走位

屌尼馬進攻終結者

無華拉提唔識踢波

達仔in

其實屁馬識唔識踢波

卡叔

屌 豬波慢停
旁述都笑啦

廢到咁

想問下你地點睇自己隊件5號

馬昆奴斯防中...

屌你馬昆知係罰球開心到

祖普莫停

杜蛇改造緊做防中

尼馬又斷，一腳好波都冇

頂唔住

唉 衰收尾

唉我屌老母

垃圾麥巴比

起唔到身

最需要既華拉提 啊😭

果然係艾狗二世
又係夾硬要啲未熟既人去踢防中
有迪亞拉唔用

賭王我都唔知佢做過乜撚野
賭王同包皮輪住扭失波
好心放走賭王啦

杜蛇通往地獄嘅專車已經埋站

bernat 真係

仆街柒咗
諗住教鬧鐘係sofa恰陣起身睇
點知一起身天已光
望返個鐘較咗PM 3點

Btw,好彩隔離拿玻和咗 不過杜曹都要仆街死

隔離和波 依家我地包尾呀
賭王再搞事落歐霸架啦

其實我對個戰績真係冇乜失望 一黎本身我真心預左3：1 咁最後真係失三球
賭王搞事 迪馬隱型 冇華仔 班列特同班波未完全配合到
都可以2：2 九十幾分先輸

正常賽果
一見到三中堅+馬昆踢中已經知on9
但psg作客依然都係鳩流流

睇完個highlight發現真係兩班波
輸3球已經算少
梅利亞真心好用 但逼住踢翼衛唔知做乜鳩
根本踢3中堅剩係屈到法甲 出去死硬

假鈀

馬昆慣性抖後 兩閘經常上前幫波
成日變343 馬昆明顯過左轉型個年紀啦
仲推上前做乜撚

其實眼見今場無左華拉提組織 造波 所有攻勢都靠尼馬 麥包反擊 佢地又成日斷 再唔係已經係靠迪馬長傳斬入去 根本好難踢

想中場有組織走位互補真係要靠25拉同華兩個
缺一都死 特別係對住強隊即刻現哂形

另外，點解冇人提下卡叔？成場隱形？

唔好問啦

Sorry

球員會然唔該好好反省下

卡叔打回原形

迫害admin 你地小心啲

唔好轉移視線 戰犯係杜蛇

你門前執雞射落艾利臣隻手度點計

前面3個
1個隱形
2個傳唔中
3中堅根本突圍唔到
係後面甘佩比反應快
同埋呢場艾路拿值得一讚

成條中場攻不銳守不穩
攻 冇華仔冇達斯拿 L18借走 迪馬隱形
基本上冇默契可言
守 迪亞拉唔出 馬昆抖後 中間人都冇個
唔係賓仔同金仔執屎 456啦

甘仔好撚醒呢場
唔係佢真係會比痢笑一世

希望杜蛇醒覺

公海果班痢係咁笑

卡雲尼正一垃圾食屎狗！

我唔想再踢中場啦

唯一恩惠係仲有我地呢班不死巴黎撚係度圍威喂
我見公海都好多人屌痢

怨婦話今季三冠王

佢地琴日都係做返基本野 又唔係特別特出
係psg真係隱哂形

仲好講最尾果球俾發明奴玩馬騮

$599

唔係特登想爆閘，但咪屈我地喇，假膠又當真

可以印字章？

有冇巴打知道香港有冇得買件Hoodies

我訂哂上面兩件
不過唔知截單未

章出去波衫鋪印都係加120$左右

我要印法甲章！

包皮尋晚有貢獻 唔好抽佢

唔係咁講啵 利今年個陣容幾完美
尋晚連史杜都做到野

唔通好似垃圾鈀咁少一個正選即使踢屎片咩

啱啱去咗睇件Jordan
實物又無想像中咁靚 忍到手
不過話時話 卡叔幾時搞團購
想買件training

今晚睇下啦
做Audit狗做到賣左條命比公司

辛苦了卡叔

睇緊重播
見到賭王同包皮一拎到波就鳩扭跟住失埋 就好忟

見到我踢中場仲忟

踢死甘仔 大半球員零防守

可想而知睇live既人有幾咁憤怒

Sorry囉

出你踢中場真係on9到震

有一球先好笑
你係中場拎波帶扭到死哂先交俾包皮
包皮又學你死扭死推到底線先肯勉強鳩踢返個波出嚟俾返對手
真係嘔血...

ligue 1 is a farmer league
英超冠軍 1：2 法甲第三

法甲>>>>>>>>>>>>>英超

英超第二 3:2 法甲冠軍

冇華拉提唔計

達仔生日快樂

多謝古清
Btw, 達仔其實有冇女？

金仔

又變基佬台

主場球員版折後$400，好撚抵

幾抵啵

By 卡叔

瘋狂外借中場
夾左成季既L18照借走
btw要轉型點解唔用基拿要用馬昆

因為杜蛇就係愛美麗二世
繼當年仔正前後又一力作
杜蛇執定遺物去地獄啦

*達仔

球員版有冇咁平呀

卡叔想唔俾人認得同踢爆
係兩邊講嘢嘅口吻就唔好咁似啦

叫WING哥啦，仲卡叔

卡WING尼

屌你Wing哥咪撚再抄post
又比手足誤會啦屌

有無人覺得以前既PSG勁過而家好多

其實以前都唔係好勁 都係山寨王

Trapp正選對馬賽

扮咩牙

咁肥安同白蘭斯教果陣有戰術好多
前鋒 伊巴知自己跑得唔夠迪馬阿wing快 好肯做支點二傳，迪馬又唔獨食 三個踢出黎幾咁靚
依家賭王包皮阿wing三個爭波踢

而且中場冇馬度迪呢個真係最傷

中場有我

冇莫達先傷 佢好冷靜分波 馬昆中場

老野踢到咁人至義盡啦

做咩fbi is watching you

試用husky emo

佢根本想1617打完就退役做教練
點知馬度迪走先捱義氣打多季

隊長生日快樂

隊友生日願望係係退休前至少入到4強

踢多十年可能有機會既

咩入4強 老野到咁啦緊係望拎返個冠啦
好歹都曾經係世界第一中堅

你都三十啦卡叔 你都老野

你地都係老野

DIY 定 Match issue

駁吾刀

DIY

前面個sponsor點左佢
定係有無sponsor版

火酒 不過甩完會有印

近排我幫隊長整緊
睇黎都係要咁出去搵鋪頭甩

出面鋪頭未必肯幫，好易整溶件衫

正喎

卡叔ar 整完我比你屌屎忽都制

係都比我屌左先

中東佬開2000萬年薪比25拉

必然正選 再添d啦

撚樣25仔 快走

一千佢都唔值啦仲兩千

諗到下個post標題了

老野你又岩

馬昆仲係中場 屌

杜蛇=愛狗二世
不過都係果句 垃圾波點踢都贏

齊齊腳震

杜狗落地xxxx. is loading

中秋節快樂

新圖好撚正

手畜們準備好迎月加睇垃圾波未

又可以睇馬昆打中場

興唔興奮

睇賓硬化倒戈

賭王又踢正中間

我似係踢中堅

應該係啦 唔通呢個陣打3中堅咩

馬昆唔係中場
隱形卡打最前

我正選？

達仔踢右翼

啲波去到賭王又繼續斷攬

你地覺唔覺迪馬啲出波呢兩季雞左好多
岩黎果季 腳腳波到伊巴腳

又比人侵犯

卡叔同迪馬做乜鳩

馬昆 nice

馬昆打番中堅醒神幾多
繼續幫人執屎

屌 唔對路

25 仔 屌

屌你老母拉比

保方呆撚左望住25拉

你倒撚左啦

嘻 撚死保方

快d 賣撚走啦 25仔 number 都寫埋

前場一老鼠拉龜 兩閘又上前
個架構又變左三中堅
呢個情況已經出現左無數次
係咪杜蛇落order

好日唔睇波 一睇就睇隻25狗收自己友皮

達

嘩
達扯人衫領

打交 draxler 型

達仔做咩

今日好有火🔥

條友又幾識抽水

果條撚樣

新POST

打雞心 見到都痛

出左街冇睇，咩料呀

你囉

執屎昆

今晚返去反省下啦你

屌岩岩見到金仔係度推仲以為賭王黎

杜蛇呢場波好明顯話比大家知
佢想參觀下地獄

賭王呢野罰球

華又落剷唔收

仲話2000萬續

達好撚型

迪馬 唉 嘔血

收迪馬啦屌
隱形左幾場

無包皮搞唔掂wo

出輸波撞下啦

睇撚到眼火爆

睇25仔係中場分波真係玩完

瘋狂offside

見到卡wing尼呢下我想掉爛部電視

射左上月球

華俾人密密招呼分唔到
中場繼續啞火

佢自己都揼春

連雷恩都打得咁辛苦

一冇咗包皮就咁
證明賭王擔唔到大旗

唔係老野又失多球

推

P